有無人試過被父母介紹異性你識

小弟21
近排老豆成日要我同一個女仔聯絡，話咩係同事既唔知咩女，話睇落好純乜乜乜，老豆無睇錯人又乜又七
我老母同我家姐屌9佢on9果陣佢就發爛渣話我地短視乜乜物物
on999

樣唔差都冇壞

講真
呢個年代要搞到相睇
有d怪

食咗先講

老豆幫你做埋馬夫搵埋女book埋房俾你食
你要珍惜好爸爸啦

記住食完話唔夾，不過要多謝老豆請佢飲茶
咁就長食長有啦

老豆玩開。

同我老母一樣
我先22歲 驚我嫁唔出
我得鬼閒理佢 話唔去
個陣佢唔知我有男朋友
呢D真係好麻煩

24老母都介紹比我，雖然係未拍過拖，但係覺得咁樣好怪